睇完拆彈2討論區

真心好睇過第一集劉華如果中段突然攤開支旗個下係現實真係有狗肯咁做黎度揭發入面既黑暗面就真係型爆另外d槍戰都算進步左，站長室入面玩埋夜視鏡擊殺有返d荷李活feel不過最後人多混亂個陣反而唔洗點理人質而d狗又咁撚準真係誇張左，但中段劉華脅持人質係架車度班狗又反而唔亂開槍